有冇人成日會留意陌生人有冇耳珠

係相學黎睇耳珠=福氣....好似係
我留意到大多數靚女、支那女都係冇乜耳珠